{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019714",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023022732985/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "보더 스트라이프 럭비 티셔츠 - 네이비"
    },
    "text": "ブランドの8 secondsはメーカーのサムスン物産ファッション部門が作ったラインで、今回ご紹介する商品はラグビーTシャツです。 このTシャツは表地が綿100%で作られていて重みがあり、オーバーフィットシルエットと広い間隔のボーダーストライプパターンがよく調和し、ワイドフィットのパンツと一緒に演出できるカジュアルルックを完成させることができます。 このTシャツを洗濯する際は、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったり、こすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあるので、軽く手洗いすることをお勧めします。 機械洗濯による製品の損傷は保護できませんので、ご注意ください。 また、暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけは避けなければならず、金属副資材が肌と摩擦することがないよう注意しなければなりません。 水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあります。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 水洗い時には多少収縮することがあり、摩擦により毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この8 secondsのTシャツはどのように作られていますか？",
            "answer": "このTシャツは表地が綿100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このTシャツは重みがあり、オーバーフィットシルエットと広い間隔のボーダーストライプパターンが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなルックを演出できますか？",
            "answer": "このTシャツはワイドフィットのパンツと一緒に演出できるカジュアルルックを完成させることができます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "このTシャツを洗濯する際は、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを洗濯する際のおすすめ方法はありますか？",
            "answer": "洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、軽く手洗いすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを機械洗濯しても大丈夫ですか？",
            "answer": "機械洗濯による製品の損傷は保護できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツをアイロンで仕上げる際の注意点はありますか？",
            "answer": "暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけは避けなければならず、金属副資材が肌と摩擦することがないよう注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの水洗い時の注意点はありますか？",
            "answer": "水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあります。また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは洗濯すると収縮しますか？",
            "answer": "水洗い時には多少収縮することがあり、摩擦により毛玉が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは日光や照明によって変色することがありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 558
    }
}